[A/I] 有冇人有玩獎牌英雄

獎牌英雄

Google Play:

Apple:

隻game原來咁耐架啦，剛玩，事時都幾有新鮮感